[PS4] Monster Hunter World Beta (6) 快點26號

斬斧打左14分鐘先贏

操蟲棍係團戰先用? 單挑剩係地戰好似冇咩意思

接返上個post 先😂
我就係覺得團戰騎得兩次既話, 我係唔係要棄棍😂

隻蟲打蟲印有粉再打爆佢都幾fun既

雖然低攻

有冇巴打可以帶打Juno?

lm

單機sm條龍好爽

打左三次都times up

有無人可以帶打滅盡

今集先開始玩
岩岩用銃槍淨番4秒先打贏滅盡龍
死左幾次

beta通完關有咩獎勵

決定主槌副重弩了
今集重弩好好玩

長槍R2+O有咩用
個身個發一下光咁

打左幾次juno都打唔贏
最後用輕弩打 13分鐘終於打得贏

防禦反擊

銃炮無腦solo 成功左
係咁全彈發射炸到佢仆街。全程1 combo 走天涯

想問你地同FD玩係咪都係要打一大輪code入房 冇得直接邀?

太刀4次入面得一次殺到滅燼 次次都打到佢訓醒之後冇時間
隻野最狗係係你攻擊嘅時候大叫接飛撲 收唔切刀勁易死

4個人打都times up

有冇高手carry打juno

飛撲唔好收刀
直接碌或者仆

放code先得㗎

Danger 個條叫咩龍
頂佢個肺 都冇空檔打既

用瘴氣控制小怪和降低玩家血量上限的古龍

想問問只參加過第一次BETA 即係拎迷彩 SKIN,咁2,3 次BETA 係咪無送其他野?

打贏隻滅盡龍有野送

第三次出第四任 打完有少少獎勵

明白,咁即係除左迷彩,SKIN 今次打埋條龍有新野

玩到出異形

終於得返一個禮拜都冇

其實公佈日期同發售日比想像短 不過倒數就好漫長

屌你男人樣黎既

下壓之後大把位

我覺得係天慧龍level 但佢係古龍所以其實可以多返兩招aoe

射咩彈先

天彗都係古龍喎

有冇團宜家可以join?

個巴西佬玩左成日都仲未ban

是咩 你咁講佢又好似唔食陷阱 佢係咩天災

bam左?

講法文喎

隻龍好dark soul嘅感覺

似bloodborne隻m巾多d

飛行中掉落既鱗片形同隕石

滅盡龍裝

渴血獸
出場條片都好似DS同BB既風格

垃圾

距離26號仲有4年

岩岩入beta3 發現beta1隻人物無左 到時都會有beta獎勵？

好難頂

你見到任到clear咪即係有 跟ps ac

上網排打完滅盡係咪就有獎？
見到14：58過真係

玩重弩 15分鐘打唔完

Ban左未 岩岩開黎睇 睇唔到

銃槍又真係幾勁
拎黎打juno快過用其他武器

撼頭埋牆訓到26

銃槍用🔼⏺果招爆
係無視肉質
啲傷全部計打中弱點（黃字）
所以真係快
我第一次過就係用呢招爆死佢

所以銃槍一招走天涯
不過遲早會改，太bug

點解無乜人講大槌 扑得好爽

有冇人知過哂beta送個d道具係咩

訓到2026

x先玩嘅新手
beta完前試哂咁多野
打算片手劍開荒

問一問個好白痴既問題
預購數位抵唔抵
買左日英版 到時係咪有得轉中文

呢招太屈喇 老老實實我覺得啲武有少少唔平衡 不過新驚黎講正常

有招叫燕返定燕回 用得出如入無人之境

招全彈放出？定招龍抗炮
今集銃槍係屈在快速reload可以回哂全部彈

試玩版之王

偷跑劇透慎入
新龍Bazelgeuse

片手

貪食魔龍？？？

統槍juno 5分幾鐘

太刀12分39秒斬撚完
隻嘢唔難打 係得15分鐘太短
試撚咗勁多次都time up

不過炮擊後期會RJ 應該唔洗改

香港psn買到 就一定轉到中文

好樣衰 生哂粒粒仲要跌出嚟

有無咩 咪 推介？

5分鐘咋喎

密集恐懼症玩呢集好慘

打熟左跟本霞龍果皮，生晒刺先有招大技見得下人

如果隻野從乖d
5mins其實唔太難
要5mins內殺 好睇運氣
佢一轉區就浪費好多時間

其實霞龍都勁
上面講天彗唔係古龍level
一定係未打過G4 DLC嗰隻天彗

TA都做唔到就含得啦

Gunlance xx demo都勁嫁喇
無視肉質嘅傷害，不過到正式版其他武有技有斬味倍上去就完全唔同講法

根本佢beta都唔係最勁嗰皮啦
Solo分半片都有
仲要係game8排名只係前片手一名嘅輕弩都做到

銃槍最快 3分15秒冇用bug

講勁真係未輪到佢 係啱新手瘋狂全彈

輕弩1分26個個好似係有用松明彈bug

熔山龍

慘爪龍

清講得啱
有冇清用日文寫個草稿比我地email去gapcon cancel 左片手佢
唔好比人用影響gameplay

熔山好熟口熟面
黑魂？

薪王

好想睇下女裝係咩樣

露出胸部是常識吧

暫時reddit得男裝

有無巴打諗住用常用帳號方法share mhw 呢隻game?

會唔會唔得？另外預購送既野會點分配？

可以設常用黎共享 送既野一樣可以雙方都用到

wild hunt

獎盃list, 真定假？

係juno肉質差所以銃槍著數d啫
youtube大把武器0分針

都應該真 我見已經有老外偷跑直播緊

松明bug都計嘅話4支重弩開打幾秒就玩完啦

15秒嘛（唔計set up)
之前有片

反而想知依家正式版fix左個bug未

有 官方話年尾出

有，遲啲

依家係psn 預購得 日英文版
係咪都係會更新有中文

咩bug？

係

咁正，仲以為得第一個create player 先有

睇黎白金應該唔難

分半鐘應該用咗 bug

玩落去自然解到 冇乜特別難既盃 都係時間可以疊

松明彈bug

希望正式版 fix 咗
唔係大把人屈

以往啲game既特典DLC都share到 所以我估可以

直式版冇改
成個post都會係

Xx速刷-3

點解d判定咁大，隻龍撲落黎d水花都扣到血

唔係水花嚟
刺嚟

又係垃圾大金
屌，依個真係隨時你全部盃開晒都未必有

之前好似有人話mh唔存在機率野

佢寫得唔好姐，佢意思係怪既動作，武器既異常值唔係機率野

不過近攻異常狀態係機率黎

依家好似craft list 無松明彈

psp果幾代可以用秒數計亂數出大金

用DL任打其實好多都好易有金
另外仲有貓飯技能

DL任都只係一部份必大金
貓飯技能我記憶中好似無食完出大金既飯,就算有都只係機率
佢一讀你心,就算99.99%出大金一樣可以唔出比你

系牙

問問問,game就年尾出,用咩平台賣就未知,server就全球共通,但唔會cross platform(至少唔會同到PS4連)

唔明

無人知呀
capcom講既就得咁多
我地個樣似響capcom做咩

到底做咩撚野

似似地

當年最難出既大金係角龍同fulufulu

唔洗買
開個qq acc就得

刷大金最撚炆就係你睇落以為好大隻,點知打撚完連大銀都無

今集好多武器都想玩
我淨係玩過單機，有無巴打知道太刀今集會唔會割隊友膝頭呀？

PS4版有PS PLUS 有玩得
PC 版有QQ, wechat 就得

樓上條友我block撚左 果然冇block錯

痴線

有冇早一日偷跑

成日諗住慳果少少位唔走咁遠，就比d刺秒左

等我仲認真覆咗佢幾句

呢招同華麗轉身都扣好多

避呢招最好都係收刀飛撲啦

如來神掌直情秒你

唔知你地覺唔覺，好多時佢飛起左，未拍到落嚟我就已經扣左血／死左......
又要扣得多

佢條尾先煩 大技都話可以避 一入左佢屎忽位就直接俾條尾拍走

見到佢飛起 放個小炸彈 炸自己 神技

不過overall隻野都幾好玩既
教學用一流 學唔貪刀 避大技/飛撲時機 搵弱點

何只 今日都有機會偷

0死角 真係無位安全輸出 但易失衡

用弓慘過食屎，一枝箭扣得個位數

有無儲力

用弓打弱點係背既怪既話好撚勁啵

但呢個似係下位動作
上位應該再加陰9你

pro機大約有幾多fps 普通ps4好撚lag

普通要frame rate優先

Agger
碌嘅回避時間太短，避到第一下避唔到第二下
佢攻擊判定個角度好大

不過片手好似真心幾好用
用上手

佢大技扒扒完係佢訓低個位就斬得

普通ps4無得set

好廢 打少個 不了

我pro機畫面多野有時都嫌佢唔夠順
已經揀咗Frame rate優先

Agger
起碼Juno 係

癡撚線 儲力龍之一矢打弱點10幾20咁扣
咁勁都慘過食屎

我想問有無人係訂普通版既實體game再係ps store買特典

儲力其實打得好快
beta 唔用 bug solo 打 Nergigante 最快就係弓 or 弩

所以我估佢無儲力就咁射

但係弓唔係一開始就教儲力咩無理由唔儲

你估好多人會認真睇 d 教學？

有儲氣 冇中弱點掛

我覺得今集整得最好就係D怪唔會好似以前咁打完->變番正常->轉向->再打
依家生動左好多

佢嗰下動作咁大梗係避一避

SLIM單機還可以接受
4人連機唔知有冇25FPS

弓超勁喎

盾斧有啲複雜
儲樽 儲盾同儲劍

呢隻嘢ＢＢ班啦
冇啲出手快判定大技能

新手都唔睇應該係當無雙咁玩

弓唔夠樽係死穴
輸出一流

其實夠時間走遠d，係慳位所以奶野

玩2日就熟架啦
滑行果招幾好用

如果正式多d曲射種類
同集中 減少龍矢拉弓時間就

麻咗條龍，上強擊
瘋狂響頭度拉龍之一矢
睇住啲數字 20 係咁爆

呢集好似所有弓統一？
都有散射曲射同龍矢

用弓可以㩒住 R2 係咁 O
不停散射 曲射

知你勁
我話岩新手入門玩姐 至少打依隻野係學到野

話說個PS4主題都幾柒
好撚花

盾斧14分半鐘坐兩次貓車
終於搞掂juno

未玩過芒亨, 想問有冇主線, 會唔會有打爆機呢回事? 定係不斷打副本屠龍?

Monster Hunter trophy
Hunt 500 large monsters

呢個都幾用時間, 1條10分鐘都要80個鍾

同FD玩

80個鐘咋喎

呢張圖幾型

遲一秒就比佢打中

就係刀尾high到殺果下好有滿足，好耐無試過有game比到呢個感覺我

你唔會條條都10分鐘同金/銀冠掛

依家就咁睇武器係
得2段拉
如果正式版係咁 砌裝又少左選擇

好難相信ＭＨ系列仲有新手
其實新手拎大劍妹下妹下仲學得快

玩mh 我諗大家基本都100個鐘以上

SOR~睇錯, 應該跳跳王都當large monsters

今集唔知
集集完結都有啲分別
一般係所有任清晒打埋最終任就爆機

玩開MH既會覺得500條只係好細既數目..

應該有畢業任掛, 玩MH打完畢業任當爆機
(大細金我放棄)

你唔會幾舊水買完隻驚 打一陣就唔撚玩掛

有主線 都會有爆機畫面

而家beta完左?

頭先11點完左

你估個個都似你咁撚勁咩

MHXX 二名呢啲咁撚煩既嘢當係OVERJOY 咗
鳩改到條龍純綷一下打撚死你其實冇乜特別好玩

MHXX 我都係二名爆左一隻, HR2百幾炸, 我認我懶

手痕

依樣成日做啦
例如舊年隻gvg…

但如果我用片手會冇輸出囉

Mh擺到明要時間
打一年啦都要

二名打15場都算啦, 重要每人15場

用片手冇輸出係你廢啫

如果四人房會好慢
二人面連其實都勉強可以
每晚花2個鐘玩我8月開始玩SWITCH 大約12月就清晒
但真係要好有恒心

正 勁得意

你地啲完場圖好型

我有張好似比佢強奸咁

根據之前嘅芒亨
冇主線、冇故事可言
唔會有爆機呢回事

每個人打mh都有唔同目標

劇透注意

套裝效果

可能我太耐冇玩
Sor呀上面位巴打

條友係咪之前開post問老翻個個
睇佢問題都似

500隻小事啦

呸！懶可愛

刷稀有素材刷料,要過500真係唔難,反而金冠真係...

尋晚11分鐘盾斧打完
諗住起身再挑戰下 點知就完左

屌 好靚

想問下如果用wifi連機會唔會好lag?
利申 垃圾宿舍

MHXX都有故事ga, 不過個故事接近唔係故事咁

到最後都打唔贏juno

咩事

有冇高清版
我好矇

仲有無剛射
用唔慣beta個弓

有
但變左係擴散

故事緊係4啦

原來今朝完beta
最後都係唔可以0分針

琴晚試咗beta，當槍game玩

大部分裝著齊一套會有套裝效果
火龍裝有會心屬性+3 好似係
就咁睇 D裝加好少技

Beta 3堆獎勵係咪遊戲拎返哂 錯過左

個樣咁寸

玩開MH嘅
200個鐘都應該係最低消費

？
正式版嗰陣拎囉？

全部都係lv1，同一套裝會唔會要人反覆合成先會升lv

開荒期都係用番近戰喇

那有錢買彈

唔同部位揀同一招技就會升lv
但有D技上限得1lv

今集D裝好似無以前咁混裝果隻樂趣
有SET BONUS 就個個都SET

好彩唔洗再刷護石

偷跑啦好嗎

訂左藍店係咪25號晚就有得攞

競技場任
一個場兩條龍

巴打港行係邊度訂好

刷大細金
速刷 一分鐘條

今集有護石

應該類似mhx二名裝
砌完套裝之後仲要幫套裝升lv加技

咁都係+1
無咁以前咁痴線掛

用弓開荒定用返近戰武好

開荒最好起手快既近戰 eg雙刀啦

開荒用弓=合瓶成本貴

砥石

弓起手

今集銃槍我覺得出回性主打橫掃同下砸係後期都玩得過 兩招簡單combo加埋接近100動作值

一遠景就明顯有lag
不過有舊機ps4無理由買部死人pro
玩住等pc 反正過左農裝個階段後其實都係solo練習同挑戰自己多

仲有好多武未試

我都覺大劍啱新手多過太刀
打一擊脫離會冇咁貪刀、易生存
而且多時間遠望隻怪
會快D摸清怪嘅攻擊模式

唔洗儲劍 解佢老母就得

大劍今集改到咁新手點用呀

屌呀

改到點？
屌我mh真係脫晒節

今集大劍有咩唔同？

無玩過又好似少人講

蓄力同強蓄力大削
多左招真蓄力 要接係強蓄力之後
另外有招鐵山靠係霸體可以硬食招但血照扣

本身唔多玩大劍 剩係知而家輸出手段由以前收刀蓄一刀收手變左唔蓄力砍兩刀蓄一刀

男裝硬係有D款77地
諗起2G套金火好樣衰

薪王套好型喎

大部分男裝好似睇落唔多掂
諗緊會唔會玩女角

今日偷跑機會大唔大？ 好想玩

要用不動去強行出招野
平時都唔知點樣儲到咁多下

即係以前可以玩一擊脫離...依家逼你要連續攻擊?....

唔該晒
正式版再研究下先

唔怪得儲氣斬好似扣咁少
玩得XX多仲成日下意識撳左收刀制

PS Store買咗

試玩版係
但唔知正式版用左集中同拔刀術會唔會好d

磨耐d姐
其實可以打得好安全

呢2下真心屈，鋤完地睇時機可以打全彈或者回避走位，而家堆全彈打法完全係玩博血，到左上位肯定冇得咁玩

24有都偷笑

偷跑左都要有ser先玩到呀？

仲有拔刀？

法國佬表示黑人問號❓

單人都可以照玩 只係未到正式唔可以線機姐 老外已經偷跑玩緊單人仲開埋直播

Ps store中伏

快點26號

中乜伏？

咩制係出腳踢

對上一次玩MH已經係psp時期
好多用語都唔係好明
我上網睇盾斧 跟著有咩 超解 大解 GP
咩黎

其實我諗我呢隻都係連機打多

我估25跑香港人有偷跑
雖然應該係帶中字

係Ps store買既你地買普通版定係Deluxe版本

利申：真。新手，買左Deluxe版本

屌錯咁多字

Deluxe版啦
套武士skin幾型

知黎做咩？

好奇

唔知有冇
冇既話大劍就唔同晒玩法

咩版本都冇所謂 因為官方講過豪華版既野遲下會就咁推出比你買 所以買左普通版既話遲下都可以就咁買豪華送既野

有冇人用Ps4 slim玩? 用流暢模式會唔會好lag?

舊版ps4係咪冇呢個setting?

ps4 slim都有mode較嫁咩
我用預設果個未lag過

之前聽人講beta入面有得set,唔多sure

師兄pro先有得較 slim係用佢standard

留定名先
係咪全部巴打都用女角

gay test

女角啲外觀靚啲

男角

我以前一路都用男
但今集見女角d衫好似好靚

一路以嚟都係女角啲裝靚過男角，我覺得

Gay先會望住個男人屎忽幾百粒鐘

AGGER

我搵過，冇，應該都係pro嘅setting
不過單人同連4人我都唔多覺有lag波，舊版ps4

因為以前玩果d game用女仔要同男仔拍拖果d
搞到芒亨都有種咁既感覺
所以以前一直用男

btw有無psn id list

PS4 pro
3個mode都試哂
畫面一亂就會drop frames

要真4K 60fps 只有PC版

正式版post先搞啦

隻game係咪要瘋狂追進度？
每日玩得一兩個鐘係唔係完全跟唔上online班人既進度？

照樣 三角 圓 X滾走收劍

霸龍大哥 麒麟男爵

點解要追進度?

鬥快冇獎

新手用片手片住去啦

唔係

邊有得追
大把神人
你打一場=人地4，5場

同埋我想問正式版仲係咪要試玩咁咁on9入一大串id先連到

追乜鬼進度 同FD一齊慢慢玩啦

唔夠抽上黎call人一樣夠抽

片手會打少一個

但HIT AND RUN 好似攻都仲高過片?

第一次玩PS4?

d龍嘅動作比以前流暢咁多加上要入強/真蓄力有前置動作 其實唔係咁適合新手玩

男角, 雖然MH 一直都係女角裝靚過男裝.
但唔知點解用女角好怪.

唔追啦，唔似以前psp咁搭車返學都玩得，自己一個慢慢打村任享受下隻game仲好，有fd一齊咪集會，爽

真蓄力果招係咪
向後跳 再儲 再一刀 再垂直旋風斬

我打柱見打到出100 DMG呀

但前置多到咁... 中左麻都唔知出唔出到...

麒麟裝

一開波就難咩

瘋狂射精落條腰

但有得鐵山靠直入
時間上計落其實都唔係差好多

我都想知仲要唔要打ID 冇得直接邀好ON9

未打過真係賊龍都會打唔贏

明知唔夠防都照用

你可以每日玩到一兩個鐘，唔會差幾遠
大把人要返工，放工都係玩得兩個鐘
仲未必每日玩到添

即係點出

呢加隻隻武都動作都多到唔記得

上集玩係 MH3 仲要玩得百幾個鐘
MH4玩左一陣 無FD玩賣埋

男裝得雄火同1 2套裝型
用女角好過

有用既來來去去嗰幾招

蓄力時● / 碌+▲

正常一開波會打啲細怪

今集想玩盾斧
好似係高攻版片手咁

始終都係鐘意用D有得擋嘅武

又想睇番套漫畫

暫時未有技既時候，大劍唔儲氣dps仲高 要快d出真儲先痛

盾斧招超解
勁難中
好難用
睇住人地雙刀一套轉幾下都百幾
盾斧搞一輪先二百
唔多想用

新手一問,重弩算唔算高dps?

雙刀無強走
無得擋叫
感覺好唔安心

不過最緊要型呀

Dps係睇技術
重弩起手好難
那有錢

有冇人26號00:00一齊開荒

呢樣真

DPS響MH 無咩意思 仲要講合作

以前成日街場4條友太刀 鳩斬
斬到D片手 長槍統槍 大鎚0 dps

d武dps高 頂多都係失衡果陣先見到分別
平時唔會比你打到好多下

射通1 ，碌黎碌去扮下樣，
得閒衝埋去條龍到再跳走扮打得好辛苦咁，
打完講句辛苦哂大家搞掂

有時團戰識助攻係好過個個響度做one man army

啲裝就係得咁少？ 定只係小部份流出

呢加有射殊彈
扮打易左

有時唔知玩咩武好 會拎麻2/麻片 出來

雖然小xx一半
但都幾十隻，唔會咁小掛

啱啱今日先有時間玩Beta
用返太刀 打左一陣 Solo過唔到隻滅燼龍
上網搵下片 原來改左咁多新招 有排適應

利申: 3rd以後未玩過

識玩一定出去吹蕭

隻GAME有無得睇大家幾多傷害?
即係有無人扮工

之前拎蕭 d人會留番個頭比你扑

但拎鎚 d人唔會留頭比你

個list連麒麟裝都冇

爭食

我訂左碟 要中午先玩到
27,28推晒啲dating 專心留喺屋企打機

有邊隻game係未出就睇晒所有裝

打算走一日堂 連放4日

鎚笛爭食都講得通
拎太刀個D仆街爭頭做咩鳩?

最中意用盾斧同槌爭打頭

我都好鍾意用鎚有人同我一齊打頭
我起手一定出home run

盾斧都有超解 都有暈呀

依家有冇分集會所同單人 quest?
一出 game 巴打們打算連線衝 HR?

我想 solo 玩下探索任先
慢慢欣賞下啲景先

爬文啦

我玩太刀9成時間都追住條尾黎斬 隻怪一望過黎就碌走

睇邊集嘅姐

留個名先 26號未

唔計跳斬果d，其實同3比都係多左2招左右

好型

有邊集太刀一定要打頭

諗緊main邊個武好, 雙刀大劍斬斧太刀都好正, 邊個潛力最大

充斧
今集親生仔

個主線就係不斷打副本屠龍
你當dark souls 不斷打BOSS好有挑戰性但當然芒亨易玩過dark souls
同FD一齊玩係最好玩

我都係玩返棍算，我好中意玩棍
利申唔是GAY

太刀打頭=鎚笛打尾

但岩岩先有人話要超解先打到上100
好似比較煩d

不過我用 好型

太刀就轉心斷尾洗腳

想問下點用飛索？

個個都話親生仔
到底邊個先係真正既親生仔
我好亂呀

充斧真係太難用 我main斬斧

L2+O

想問下買下載版既你地買邊個版本.....
其實如果無DLC果D係咪買普通就OK

今集有得充能劍接超解爆頭勁爽快

玩3次beta都係用蟲棍
爬左十幾頁文都無人討論
唔通真係唔入流

睇錯斬斧

其實ds coop打boss易過mh好多
Ds難係唔熟圖個時要打小怪好易死

即係
有樽果陣三角+圓 然後再中間按三角充劍
再三角+圓超解?

蟲棍無咩好討論

連用都唔識用
等過完開荒再研究番先

我玩蟲棍

盾斧係親爺爺

棍由第一次出已經係真.親生仔

暫時來講
雙刀似親生仔多d
所有最快紀錄都係雙刀
好似係

片手一定係孤兒仔

蟲棍日本果邊排到下位…
但我覺得團戰用還算可以，空中二段跳

因為好鐘意佢有得跳跳跳
但好似輸出麻麻？
平時同朋友打 靠上背打到佢趴低之後圍歐

充劍加招盾擊再三角圓超解
見0分針都係咁不停loop

蟲棍係主攻定輔助？次次都要儲3色蟲先高攻

所以想玩下充能斧
蟲棍好似少人用咁

仲有冇多d流出圖 好頂癮

唔想睇套裝劇透
但想睇d貓圖

我覺得其實幾勁，團戰可以輔助打跌隻怪
又可以鬼人左亂舞

今集應該打輔助多
睇佢無限空戰咁多hit就知

近用雙刀遠用弓

鬼人左亂舞係咩意思
新手未玩過mh

笛仲少人用，我琴晚用笛做左71次強化

盾斧
團戰
如果唔係雙隻野中trap
好難中超解
準備動作時間太耐
好多時到出招時
隻野已經比人引走
特別有遠程隊友

無儲扣2-3 儲左三階扣9

我意思係CAP哂三色蟲
會加攻加速度

笛beta1用過一次r晒頭
唔識用

你企到老蓮咁遠射？

今集弓一招打天下【龍之一矢】

好似係L2+R2射部位
L2+O收蟲吸精華？
唔知有無理解錯
平時節奏好快咁打
無太研究呢d咁重要既蟲

打弱點
同埋三枝箭都扣27啦

吸完要回收要當成功（留意體力下面粒蟲，有著燈就收）

明解明解

真 打少個

我第一次玩MH就係學麻片，但beta咁睇
希望屬性會好少少，唔係真係幾難搞

最後一日BETA過去
2CH集計 TA 時間

2’59”816 チャアク
3’15”650 ガンランス
3’20”383 ハンマー
3’21”516 ヘビィ
3’32”000 弓
3’46”783 双剣
4’03”700 ランス
4’26”800 太刀
4’42”500 大剣
4’54”283 スラアク
4’57”000 ライト
5’27”000 操虫棍
5’48”133 片手
7’21”550 笛

人哋有吹簫咯

個加成%太少 唔改勁搵鬼玩

直接L2三角都得 隻蟲會飛去準星位置
老實講如果buff下空中傷害 真係吸引好多 最好玩個part空戰反而最無用

強化71次 到底有無掂過條龍

有攻大就唔同啦

其實你打得準唔使用L2+R2
可以直接用L2加三角叫隻蟲飛出去一撞完
L2+O召返黎
其實一開始出蟲棍果陣
我記得有分三種蟲
一種高攻，一種飛得快，仲有一種好似平均
果陣我多數用高速直接L2加三角撞完即收食精華

學到野

對上一次係玩mh3rd, 睇嚟中間miss左好多嘢，咩充能斧超解，大劍霸體完全唔明，打返training 算

升出黎嫁

所以beta無養蟲無野好討論

剛訂了digital, 個預購送9折coupon好似送埋今日

我知升出黎
我係話佢知有幾種蟲既分別姐
所以我多數揀高速
但有時用高攻見隻蟲一撞埋去條龍訓底又好撚爽...

巴打買貴版定普通...

今集可以一邊打一邊入音符，最後r2吹出黎先要企埋一邊吹

有無人可以鬥快講曬咁多集mh嘅封面怪

以前要吹幾秒先出音
真係企埋一邊吹 平時吹唔到...

今集可以儲定個音符先吹，你地真係要玩下笛

p雄火
p2轟
p2g迅
p3雷狼
p3g金海龍
w juno

雄火, 鋼龍, 轟迅, 海龍雷狼, 碎龍黑蝕, BB, 四天王, JUNO

咁就有得玩
儲幾長?

同埋以前要吹2次先會有最大效果...

MH2 鋼龍

MH:雄火
MHG:蒼火
MHP:雄火
MH2dos:鋼龍
MHP2:轟龍
MHP2G:迅龍
MH3tri:海龍
MHP3:雷狼
MH3G:碎龍/蒼火
MH4:黑蝕
MH4G:千刃
MHX:斬龍
MHXX:天彗

X係四天王

今集要邊打邊吹
輸出係哂r2度

我個時玩psp隻3，用片手加回2可以追住隻怪狂斬，係無間斷咁打，回2又可以碌哂隻怪啲攻擊，唔會係打少個掛
定宜家啲怪係無可能做到，因為我玩左psp隻3之後就無玩其他，想問下

如果只講上封面咪依個list
主角怪X就四天王
XX就四天王+天彗+鏖魔

應該有1，2分鐘，唔確定，因為佢個bar 最多可以儲4個音符，打多幾下又洗走左，不過3個音符打3下就儲到，好易
強化大都係吹2次，即係2次r2 就得

貴版
差幾十蚊唔好煩
當支持mh

但係佢個貴版好唔吸引....

買咗普通
討論買咩版都講幾頁
講完就算啦, 一就一二就二

有九折咩 點睇到

True 幾十蚊 有貴買貴

r2好似扣幾十，都係企埋一邊好啲，笛始終都係輔助，琴晚都打到juno訓左2次教

一早訂左普版實體既想要deluxe 既野都無辦法
後追dlc都係少緊啲野

又冇分早玩版同普通版
D野又唔係咁特別
咁都要左惗右惗

有冇人用過新出果個pro手制 打mh好唔好用

仲要只係幾十蚊

佢係依家預訂game，送一組9折code下次用
不過有限幾時用

好似有D道理
今晚返去買貴版算...

呢個星期好漫長

你唔用R2打怪真係等於打少個..佢扑落去加埋爆音波有兩段傷害
儲夠3個音譜..遂個譜都吹兩次包你輸出唔低過其他武

而家藍店仲有冇得訂 想收工去訂

四天王話就話係X既main monster
但真正有封面怪既待遇都係斬龍

早兩日同朋友打，啲熱情返晒嚟

後追只係少左你pre order 拎嘅野，你可以訂普通版到時up 返上deluxe
好似係冇乜風乜石同果14個垃圾頭像

仲記得X個時得斬龍有二名
四天王(笑

有無人鐘意玩重弩(機槍) ？
尋日同fd 4條友一齊轉機槍mode 狂掃

好似玩緊EDF咁，好爽

笛唔識做傷害真係等於唔識玩

◆◆アップデートVer.1.01 の概要◆◆

●アップデート Ver.1.01 に必要な空き容量
全地域バージョンともにおよそ815MB（余裕を持った空き容量のご準備をお願いします）

●追加システム
・マルチプレイ、イベントクエスト、チャットを始めとしたオンライン利用システムの解放

・マイハウスのルームサービスに追加コンテンツ受け取り機能を追加

・タイトルメニューにイベントシーンを繰り返し観られるギャラリー機能を追加
今までに見たイベントシーンを鑑賞することができる、Gallery モードが追加されます。読み込むセーブデータによって、登場するプレイヤーキャラクターの容姿が変わります。

・調査拠点にマスコットキャラクター「プーギー」を追加
ストーリーを進めることで、調査拠点の流通エリアにプーギーが出現します。上手くなでることができると、友好を深めることができます。抱き上げて色々なところへ連れて行くと、いいことがあるかもしれません。

●表示言語の追加
・全地域バージョン共通の日本語・英語・フランス語・イタリア語・ドイツ語・スペイン語に加えて、各地域バージョンに以下の表示言語が追加されます。

※追加言語はゲームの販売地域によって異なります。

日本：追加される言語はありません
アジア版：繁体字中国語／韓国語
北米版：ブラジルポルトガル語
欧州版：ブラジルポルトガル語／ポーランド語／ロシア語／アラビア語

※音声言語（ボイス）の追加はありません。全地域バージョン共通でモンスターハンターの言語／日本語／英語／フランス語／イタリア語／ドイツ語／スペイン語の音声言語の選択が可能です。

●その他
一部の不具合を修正します

今後、数回の無料アップデートで新しい要素や機能を追加予定！
発売日からはダウンロードコンテンツなど長く楽しんでいただける内容を定期的にお届けします！

既報のとおり、2018 年春には無料タイトルアップデート（第１弾）として、追加モンスター「イビルジョー」が登場します。詳細が決まりましたら公式サイト等でお知らせします。

また、発売後はより快適に長く楽しんでもらえるよう、オンラインに接続できる環境であれば、様々なイベントクエストやスペシャルコラボを実施予定です。他にも追加ジェスチャーなどダウンロードコンテンツ（無料）を予定しています。

さらに、キャラクターのステータスとは関係しないコスメティックな内容のジェスチャーやフェイスペイント、チャットで使えるスタンプセットといったダウンロードコンテンツも販売予定です。

ご期待ください。

即係正日先有得online玩

建議所有新人玩笛

姐係24 可以解定村任先？
如果係都爽

2018 年春には無料タイトルアップデート（第１弾）として、追加モンスター「イビルジョー」が登場します。

即係遲啲會出有料UPDATE

玩笛好啊,又可以暈怪又可以吹BUFF

雙刀 統槍 統炮 揀唔撚到呀

而家揀左職要比錢先可以轉職咩

睇到台灣果面宣傳好勁
反而香港....

玩笛啦
內置心眼&加速 全體buff仲可暈怪

係嘅話就all in ps4 slim 多謝巴打回應

全修唔駛煩

其實笛真係幾勁 當年用霸笛 低斬味但可以buff到唔彈刀
加攻加防 加強走 風壓
3百幾攻 buff到400幾 防加100
套裝加到會心100% 再加超會心
超特都係拎住佢過

話說
有無得set 用手制個earphone出聲

用tv個喇叭夜晚打機會嘈到人咁

skin果類咪有料

加多小小錢買pro算啦

手制有得set 輸出邊d聲
有得揀"Party聲"定"Game聲+party聲"

今時今日
賣skin好搵過賣內容
佢又同jump咁fd
Keep住出free 怪，之後賣skin大把人課

好似講過得skin有料其他更新無料

同fd 打一次拎哂四個記錄，呢個正式版有冇咩特別架

出個防具合成 再加靚裝/cross over 裝

洗咩合成
今集直頭有skin set

原來係果邊SET

GAME SET入面 見得TV/HEADPHONE
但較HEADPHONE 無分別....

係咩
岩岩放監sor

出多啲外觀
正嘅唔介意買
唔洗抽就得

比你自high用

捉戰犯

如果有寫邊個打飛隊友最多/死最多就好笑了

佢就係唔想你捉戰犯所以先專登唔加果d傷害排名
佢而家呢四個都係d可有可無既野黎

其實捉乜鬼戰犯啊

連合作game都要鬥輸出...係咪乜都要攞彩先夠型

就黎26號 有無巴打打算開個屠龍gp / 加psn 齊齊屠龍

開gp 全世界入去屠龍
依個post由佢沈

開個連登金鐘谷

如果有自己名咪當打下飛機就算lo
唔show又唔代表做得差

冇

雙刀

上黎開Ｐｏｓｔ開心ｄ

洗乜開谷
咪又係同fd 打

開完自私gp跟住呢到無哂人

Agger, 依家有通知中心，問完野track留有邊個人回覆都幾方便 推po再快都唔會跟甩

雙刀 太刀 盾斧 操蟲棍 銃槍 重弩都好撚好玩
到時每打一場就轉一次武

呢家入場有得換 每打一下轉一把都得呀

有乜好捉
係怕果d唔打又唔知死左去邊既蝗蟲獵人

緊係玩笛啦

其實我本身唔玩Mon Hunt
但呢隻game可以成功令到幾個 幾年無一齊打機既fd，特登出部PS4去玩

呢幾晚玩Beta大家有傾有講
有時玩下on9野死左又笑下對方，之後咪又排過隊想挑Juno

淨係呢樣野已經難能可貴

冇人玩片手

玩得未呀屌

岩岩訓醒 26號未

我

幾時可以download定

識唔識點出向上斬到跳起嗰招派生？

片手劍=打少個

儲力斬完按三角會彈到好高斬落黎個招？

好似先撳1or2下圓 再撳實圓就出到

26號0000開始玩得？

冒死都要post 對唔住果位人兄
因為跑已偷

日本時間 00：00

應該係25號23:00可以衝入去

諗住如果有果d 死最多呀，或者d on9 野可以成班fd 笑下咁

其實同班fd 玩嘅都唔會介意邊個troll 㗎啦，有新玩或者廢嘅fd 咪陪刷下d 廢野囉，最緊要都係成班fd 玩

屌有無爭咁遠呀

有冇人知手制點先用到apple airpod

會等埋一齊LOAD哂先入任

片手
x嗰時玩開盾斧
今集片手好靈活順手所以用佢開荒先

招野要連技/防嗰時後拉㩒實圓打中就出到
或者圓圈連連吓都會出

都係
但對我呢d較多時間單打的人
真係好撚想換機

LOAD 耐少少冇咩所謂啦，都係LOAD一次姐，
點都好過之前

幾時可以download

但舊機換ssd會唔會實際過ps4換pro好？
當然pro唔止loading速度快左呢個優勢，但單純想快dl oad完應該換ssd實際d

應該冇方法

除非有接收器，否則用唔到
果個7.1 無線耳筒 都要用usb手指插落部機

舊版PS4得SATA2, 連普通SSD都應該用唔盡

好似係Sony指定咗嘅藍牙產品先用得

我有個UE喇叭仔都用唔到

聽聞SONY出既藍芽都用唔到

你要用接收器先
插線啦 又唔洗驚冇電

唔好問我用唔用到
我冇用過

咁pc用果d usb mic+headset呢

唔得架

就係俾d舊ps4累到遲入場
利申pro+ssd

用過, 藍牙音質不堪入耳
MIC的收音同樣殘害他人

我用Apple嗰條3.5原裝線 插手制都只可以聽聲，但用唔到mic

姐係藍芽耳機先插USB落手制先可以出晒兩邊聲 ?

買ps4 耳筒就得啦
插USB接收器喺PS4
無線耳筒嚟
可以出晒Party同game嘅聲喺耳筒

隻4代性價比一流
1200蚊可以用埋pc
不過應該幾熱下，同埋唔知甩皮情況點

我上代甩晒皮

yes 個FD用過 完全聽唔到佢講野咁濟

我用Sony N1講到野，以前試過Apple 原裝耳筒都講到野
不過用過一排壞壞地一開mic就好大干擾聲（weee聲 ）

我部pro 機dl game去到中途仲會失速
boot機又即刻快返
係咪關碟事?

仲諗緊買實體定DL

ps4pro 跟機送個隻耳機有冇入耳式其實
利申正常個種我帶唔實

25號冇偷跑/偷跑太撚貴就dl

以前玩開太刀，今集轉雙刀先

我用USB mic都有

不過我hdmi out put 去mon 再 博去hi-fi出聲

乜咁岩

一直用開入耳式先戴得實

講完耳機未

唔洗driver 果d吉前面usb 都ok?

btw silm無左光纖出dac
播bd聽hifi好慘

耳機撚去硬件台啦

我直屌3.5去手掣

新手用大劍13分鐘過左juno
諗緊第二把武器用雙刀定充能斧

Pro加ssd冇得輸

正式版應該唔會好似beta咁樣要入房間id咁on9掛

貴呀嘛

其實隻隻game 都講到慶起，最後2 個月咪又係冇人玩。坦白講吹就吹好大，入game 見真張，之前mhxx 真係過hr100 又有幾多係香港人。

希望呢隻game 真係多人一齊打。

入game見真章？
唔係好明你講乜

任豚先挽mhxx
真獵人系挽禾索既正傳mh

好有參考價值 不過日文

其實普通一隻有mic 嘅耳筒咪得囉，我都係用以前手機用是但買嘅耳筒仔用（非原裝）

格仔mh先係正統囉🤷🏻‍♂️
今次唔係想打鬼佬市場點會話佢係正統作

有4個長玩咪夠

多人極咪又係入場最多4個人

幾時先可以進化到變MMO 千人屠龍

其實mhw ps4 有冇香港社群

咪有成個post係到

笛都快過你喇
人地仲要幫隊友吹埋加攻防風壓無效
片手

有無tg谷？

你係度貼房名一定有人入場

冇呀

有咩係度講

段片唔係solo架咩 吹俾隻貓？

我隻貓好抽得架

佢話團戰打少個嘛

以後係度係咪片手即踢

仲玩片手?玩強片手狂超解啦

唔會啦
打唔同怪唔同武器架嘛
Juno用片手真係麻麻啫

隻龍比片手打到郁唔到

隨便都搵到條6分鐘啦
得傻鳩先會話片手冇輸出

片手同juno相性幾好...
好多武都係靠不動衣換血先咁快

片手係細力姐

打空戰又有蟲棍，打密度又有雙刀，片手既定位係咩

空戰&密度同時要個陣

啫係正式版唔洗打個串code 入場

利申未試過ps4 連機

應該唔駛既
但code都會係一個方法

如果放上黎lihk都係放code好

個code洗唔洗大小寫合併咁煩呀

片手有埋防同暈

官方已確定一個公會最多可以有50名成員，
每名玩家可以加入最多8個公會，
加入公會後在集會所的角色名字會出現所屬公會的標示。

到時咪公會成員LIST > 入房

數位版可唔可以分享畀個friend一齊online屠龍?

GOOGLE

1、A主機以A的帳號購買數位版遊戲，然後不設常用PS4。
2、B主機創建A的帳號，設定為A帳號的常用PS4，登入A帳號去下載歷程裡下載A買的遊戲。
3、A主機登入A的帳號，B主機登入B的帳號，可同時開啟遊戲。
4、一台主機可以登錄為複數個帳號的常用PS4。

thx

咁買碟咪好唔抵

買碟唔岩玩可以賣返出去

碟可以二手放出去，又可以買二手，
同人夾要承受走數既風險，但又可以做走數嗰個，
各有利弊

感謝巴打

咁角色名最多咪有8個公會咁多

都係睇你接唔接受到自己做乞衣嘅姐

唔係官方合法嘅咩?

大作都要夾份買

又引班道德撚出黎話買game 都要夾半/ 唔比正價支持下

不如搵人講下14種武器今集嘅定位

收皮啦 你冇賣過二手實體碟? 全部玩完擺係屋企? 同數位SHARE又咪一鳩樣
應該係話仲撚衰 一隻碟幾十條友SHARE 二手完三手 三手完四五手
你影你屋企堆碟出黎先啦

叫人正常價買game 都叫道德撚？
呢d 叫正常人做法喎
400幾蚊姐，再唔係咪買二手

幾時產生買二手係比多次錢GAME廠既錯覺 收皮啦正常人

咁官方畀你share都係正常價

我買PS4 PRO第一次玩PS4無買過GAME碟
全部都係DL版 有時都覺得唔抵
買完轉頭佢減價
有諗過買1手放2手 買2手放3手 或者同人SHARE
不過太麻煩 都係做傻仔食正價DL算

可惜冇買/賣過2手😞 比你串唔到我了😞

又鬧交

喂喂喂 影啦 9UP?

儲左7年錢都買唔起

一開波食飯 有冇得skip

其實點解你係都要拉人落水.....

下，起哂槓果啲咪道德撚囉，自己追返12月個post

唔係要拉人落水 而係好多撚樣口講一套 自己原來都係實體碟二手完再三手賣返出去
然後笑人數位SHARE

我都未

噤樣做我驚有一日會封acc

個情況唔係咁咩?
一件同兩件貨佢都係賣10蚊

梳呀真係有
搵紙寫名耐咗少少添
哎呀你會會話我買2手架

手制option

Deluxe 係唔係得DL VER?

咁我好尊重你 好勁 買完實體碟唔放 支持GAME廠
雖然唔知你買部PS4係咪淨係玩左三隻GAME咁多
如果係真 你有資格笑柒班數位SHARE撚

咁我都有 我屋企都放咗5隻碟係度

真獵人為咗支持MH正傳重出 專登出部ps4 pro嚟玩
吓屌得人我緊係做足準備啦

想問下實體版同download版都係要download番個中文化patch
定實體版本身一買番黎就有中文

係咪講緊我

鐵丁

留psn未

玩完？
🥜？

你話冇賣過二手我仲以為會有成櫃珍藏睇添
原來得三隻

作為真獵人嘅一份子企咗好耐了

yes

買game都唔會放
珍藏唔好咩

片手劍
睇片人地玩到屈番條龍機
自己solo 輸times up

有冇巴打買左實體典藏版

寫就咁寫，到時先知

諗住出果日先出去買收藏版，唔知買唔買到或者炒貴幾多
唔係gapcom咁仆街要行貨先有中文應該買左日版，amazonjp到呢一刻仲有正價貨

老實講，唔係打定番 / TimeAttack，
都係不限武架啦，用熟佐就會勁，唔駛理呢到啲人點講

得1條友話片手打少個咋喎

我不嬲唔會限武
到時有機會一齊玩

全部都係輸出 熟練度緊要d

話笛廢都係得啖笑

不過專精笛既真係少..

專精笛果位好似係格離登

留名等正日比老屎忽carry

嗰晚應該會有日本仔爆機片

好少去街場玩, 同巴打玩好似過癮D

你係隔離登果個紫?

巴打你地訂中定日?

即刻收嗲

Carry乜鬼吖
咁嘅氣氛，打多幾場實開Mic屌人

搵熟人玩仲好啦開心好多

fd都無得做

熟個D多數玩一陣就棄game

我都係鍾意海與陸之共振多啲

數位預購係咪要到24先可以下載？

依家果D

買左498等禮拜五一開就屌佢老母臭閪

仲禮拜五？禮拜四晚11點就屌喇

鐵丁God

12

Ps store 個預購倒數都係到12點

我同你一樣買咩game都唔會放
我覺得留低做個紀念幾好啊，反正又唔差果幾百蚊開飯

咁12點直屌啦 果晚真係唔洗訓

希望實體版聽日/禮拜三就有

幾時可以dl ?

前兩日呀屌個網咪寫撚左

重未買，想要實體版多啲

更新至 Ver.1.01 的概要
必要空間容量
約815MB

追加系統
需透過線上系統解放多人遊戲、活動任務和開始對話。
在小屋的管家內增加接受追加內容的機能。
在標題選單中追加重溫劇情片段的圖庫機能。
可以鑑賞截至現時為止見過的劇情片段。
根據讀取的遊戲記錄，登場的玩家角色之容貌會有所改變。
在調查據點追加小角色「噗吱豬」

隨著故事發展，在調查據點的流通區域上將出現噗吱豬。
只要好好地撫摸牠，就可以加深友好關係。
把牠抱起再帶抱去不同的地方，說不定會有好事發生。

追加語言顯示
加入日文・英文・法文・意大利文・德文・西班牙文，各地域版本會追加以下語言顯示。

語音(VOICE)沒有追加。
追加語言是會因應遊戲發售的地區而不同。
・日本：沒有追加的語言
・亞洲：繁體中文／한국어
・北米/中南米：Português do Brasil
・歐州/中東/澳洲/非洲/印度：Русский／Polski／Português do Brasil／العربية
其他
修正一部份BUG。

有返豬豬
修正BUG會唔會就係改走疊傷BUG

屌佢老母～今個星期六日要OT

射波啦

最慘係我禮拜六要返工

已準備星期五走堂

趕收爐～呢次走唔甩了～重要對家係大客

快撚啲26號

唉，星期五要返工，之後又約左人食飯冇得早拎機
星期六晚去睇逆流又冇得瘋狂打機

我今日真係好撚7想打芒亨呀，我諗聽日一定會更撚9加想打佢老母個芒亨既姐，係咪呀，哈姆太郎？

我屌鳩mhw個老母臭花game，屌！隻臭game mhw簡直當我們班苦悶獵人的屠龍能力無到，d龍根本不怕被屠風險要繼續要我地等到1月26號，我屌！

成班痴q曬線

係啊 啾啾!

如果聽日就可以玩芒亨 我願意樓主老母俾人屌

外國已經偷跑

link？

幾日前既事啦 尋日先見完條隱藏新龍黎

請左7日假打芒享

我早幾個月劈左炮為左26號

係咪confirm有得偷跑架

我上年同條女分咗手 為咗無人阻我玩芒亨

我已經做左半年廢青

我連續keep住打飛機打左幾個月
就係等對手打芒亨果陣可以keep住打唔使抖

我學都退撚埋

唔係應該留返等mhw 黎j咩

唔使我分開黎放一邊放av既精液一邊放game，一邊放比女女既，一邊用黎射落街

利申女女果個儲左廿幾年未用過

新手想問下
咩近戰武器整體輸出最高？遠戰呢？純粹想知
玩就應該會玩趣味啲嘅
暫時覺得弓好正 不過係咪冇得做龍騎？
你哋係咪通常都雙修玩兩樣武器
未搵到適合自己嘅近戰
劍斧聽講係咪評價麻麻？

持續輸出應該雙刀
單擊唔知係咪盾斧

弓都可以騎到龍
dash後三角

把把武都騎到龍
弓可以跳起吉人

我既建議係玩你想玩既武
芒亨好在隻隻武器都有自己優勝之處
你有心練樣樣武都可以玩到出神入化
當你玩到出神入化已經唔需要擔心唔夠攻問題

以前psp時代係屋企玩xlink遇到一個剩玩笛既人，勁到仆街，又吹得又暈得

新手一問mhw係自動save定手動save?

都未出正式
以前兩樣都會

ps4 game多數都係自動？

如果鍾意玩爆部位呢？
有冇話邊個突出啲之類？？
聽講弓好難斷尾？

玩鎚會唔會好冷門?

點會

頭:鎚，笛
尾:雙刀，太刀，斬斧
背同翼基本上無特定
仲有例如弩呢d如果射散彈或暫擴散彈基本上除左尾其他都爆到
弓係難爆d，但真係難少少咁多我記得有隻箭打出黎係斬屬性都可以斷尾

唔會啦

大把
利申：廢槌佬一個

今集弓爆部位唔難
龍矢咩都爆到 斷尾都得
當然要爆頭一定打擊系最快

真男人用腳踢

長槍

龍矢係咩黎我最後玩係4g
好似未有呢樣野

屌你老母
不如搵人依家扑暈我
星期四晚先叫返醒我啦

+1

我想搵幾條淫娃玩多P
玩到星期四凌晨直接打芒亨

今集先有既技
三角+圓 出
會有比較出時間既硬直
但傷害高
拉段數都會影響龍矢傷害
如果連技咁出就會當你拉滿段既傷害

有貫通能力?

高價收二手ps4

有意pm

今集冇再分拉幾多段就擴散 再拉就貫通
就咁拉弓就=以前既連射矢
剛射=以前既擴散
剛射後再禁圓=以前既曲射(放散型)
龍矢=以前既貫通
(頭盔)暫時根據BETA來講

3怪同場

花生獵人

做乜撚嘢訓鳩醒左都重係23號㗎屌你老母！！！！！

腳踢轟龍

26號前所有mhw 玩家都證實為精神病患者

包括我

重有幾耐先26號

你地買數位版定碟？

數位

點解仲係23號㗎
我而家完全冇心情玩其他野

建議所有新手玩笛

岩岩係fb
睇到條片 見人合爆炸瓶打滅盡
又可以輕鬆0分針
好期望正式出個時 強擊+爆炸 再加強走藥既弓

爆炸箭勁到

今日開始差電開機up定date先
想買實物碟唔知會唔會偷跑?

愈近26號愈驚自己會應付唔到啲新怪

MH啲武勁唔勁係睇個使用者點用 無話邊個好邊個唔好
你簡自己中意既武 慢慢練熟佢吧

棍係唔係好cheap?雖然我差唔多咩野武器都識用少少

無一樣武器係cheap只係有熱門之分

希望有麻棍(未玩過試玩版)

玩笛

我團戰用笛，單機玩棍，棍食咗三色好鬼勁

應該每種武器都有齊屬同異屬
我都係諗住用棍開荒
尤其今集棍變到識飛咁

beta我無咩點玩弓

屌你老母點解今日係星期二
你還返星期四比我呀屌你

山田孝之

要四個獵人都用笛先會打得嬴
大家可以練定玩笛先

未試過連線，有人lag會點？？ 好驚班lag機狗

試過打滅盡龍會瞬間移動

你老味就cheap

呢集有幾多隻怪

唔用笛最cheap

其實做乜野啫
猛咁叫人用笛

佢自己見到條龍發呆
你冇事

大劍依版好難用 無得拔刀流

係咁叫人用笛條友好煩

肩衝＞肩衝＞真。儲氣斬

利申：大劍愛好者

吹水咋

O>O>三角？

倒數3年

點解會有分cheap唔cheap
咁簡個你用得最順手既練啦

屌你老母，成班劇透撚，放link出來果啲都還好，直接打出嚟果啲做咩鳩？睇完偷跑，放哂啲嘢出嚟好撚威威？game都未撚出，連最終boss你都講埋出嚟，幾柒無癮

居然有真心

受付娘死了
獵人瞎了裝機械鎧

間歇性病發

sorry，我道歉，我睇到最終boss幾隻字已經火撚滾，即刻向下拉冇睇落去
原諒我一時太激動

sorry 巴打

無咁簡單 實際唔太記得點撳 無手掣喺手

拔刀狀態下 碌地>肩衝>儲氣>肩衝(CANCEL儲氣)>真。儲氣斬

大概明

用肩衝同真。蓄力斬 好難控制打點

其實mon hun劇透有咩影響

初見隻龍有時都係樂趣之一

今多集都冇睇過劇情

太刀cheap

真係第一次聽芒亨有劇透

咁實有強勢同弱勢武架麻,
我xx都逼住同重弩屈爆碎啦

人勁用咩都勁

MH4同4G好撚大影響

屌你快撚D星期四啦仆街

咁第一次打2g下位無啦啦走隻轟轟入黎都幾驚嚇既。

Roberto

咁用笛啦

笑左

會有驚喜嘅，譬如mhxx果陣咁，劇情、封面、opening果啲全部都暗示天彗龍就係最終boss, 啲異象全部都係天彗龍搞出嚟
點知原來仲有隻螳螂，連個城巿都吞噬埋，而且打法咁奇特，如果一早畀人劇透左，會少左好多樂趣

點解今集咁多人問用咩武器？

代代都有last boss架喎

好掛住老山龍
老山龍！老山龍！
買手信！買手信！

唔知呀 咁應該用咩武器好？

聽聞有人打到8星都未有不動衫

多左新人掛
利申 新人玩過mh2就冇玩

玩mhxx咪有老山龍

屌呀，係咪要打集會先有嫁

有邊集MH係封面果隻做最終boss

係講緊不動裝定beta件不動褸？

響XX比人絕左種(好似係

集集封面怪都唔係last boss黎啦

件衫太勁

beta果件褸

有3DS有Switch，但係冇玩

不動衫太撚屈
夾埋回血煙用嘅
防高啲都屈死隻野

以前試過打打下訓著左第二朝果FD問我尋晚做咩突然唔郁

好鍾意佢

頂

我求其舉個例子姐，小處嚟講，打下位唔知咩採集任見到斬龍都嚇鳩死
所以我見有人劇透講左last boss出嚟先咁激動
再次向果位巴打致歉

xx已經盡力令到件事變好玩 但仲係好悶
記得一晚要過4次緊急老山 打到我就訓著

XX作為4世代最後一作我覺得值得一玩既

屌 都話今集無分集會所村任
屌 又劇透咗

試過好多次
果陣玩2G成日打通頂
成日都打打下訓著

唔知今次mhw可唔可以令我搵返昔日2g既感覺

一定唔得

打到訓著第二朝起身果種感覺?

黎呢到搵啦

玩左mhxx慣左收刀
返去練下巴打依個連技 我次次都係鳩斬兩下 等真蓄力

刺激感 狂刷怪想刷到紅玉升裝 威俾frd睇

其實自從有WiFi連機 就咩都變得好易得到

我都覺得唔得
有返嗰種熱情，維持到一排已經心足
嗰陣我係玩到臨瞓教都聽到啲戰鬥聲，但係已經熄咗機

道乜撚野歉？ 劇透唔粉字乃仆街所為

劇透?

MHW同過往差太遠
要舊世代FEEL真係要玩返舊世代MH
MHW係另一個體驗

識玩一定係著盜賊衫

其實唔出手提機我已經覺得
無左以前約班FD出黎去CAFE打打到人地收工
再落M記打天光果種FEEL

好睇今次故事感強唔強
暫時睇Trailer應該都OK
其實自MH4開始MH已經開始加多D故事令個投入感豐富D
不過MHX又冇MH4同4G做得咁好
XX就集會所果邊好D

所以其實係咪應該出psv版呢
利申：冇vita

部機點support到

我覺得係
利申有PSV
不過而家覺得PSV畫質好差

Vita
唔講咁多費事又引起戰爭

vita跑唔郁啦

Psv廢到無人玩咁制
想mhw爆死咩

連黎緊隻巨人2都推唔掂

唔係
唔想佢為咗就PSV 整柒啲畫面
咁就冇出喺PS4同PC嘅意義啦

問題係 我地都唔再係學生個時嘅自己

重點
真係辭職打機咩

約fd一齊拎自己部ps4去打

早幾年「被惡意收購」時代都已經冇咩人會落M記
全部都係Cafe打完返屋企繼續網連

M記派一早應該放棄呢D已經冇可能再現既幻想

我認為psv係用嚟玩機戰類遊戲

2g時代4個朋友一齊打好開心,
而家就算4個朋友一齊打,
打左一舖就有其中一兩個比人屌唔湊仔。

演算能力要求唔高既咪Handle到

有劇透圖講左滅盡龍套裝有咩技

攻擊4lv
挑戰者4lv
會心(達人?)3lv
耐力急速回復3lv

套裝效果
攻擊時吸血

所以而家出返係P4都唔知仲可唔可以好似以前咁
玩咁鬼耐...

諗諗下o個陣時應該係3?

學生時代真係最開心
人大咗就想回到過去

玩弓好似幾好

滅盡龍D刺

2g應該係最瘋狂時期

究竟隻驚出之前會推到第幾個post

ＯＰ！
諗起ｍｈ４ｇ
極限強化長槍永動機

吸血

仲有三年先玩得

反而想知依家仲有冇集中？
裝仲有冇洞插珠？

老牌技能應該有既

係兩年半

有護石
冇珠
聽聞後期一套裝有分A,B裝,唔同技
要等正式版出左先知

我都係

我已經感覺到自己星期一會病

下個post變正式版啦
等有心人開個新

去睇醫生叫佢開定藥比你

買定維他命C隊

呀，真心咗

打機post 都有得屌劇透
玩得快 得罪你咩
等你爆機先討論好未？

難講
以前透有咩怪打都會有人叫春
但同rpg劇透比真係好小

真獵人

係頭post寫明介意劇透唔好入黎住lo
到時打得快 唔通唔傾要就班打得慢既咩

其實到時劇透咪粉字囉，大家都會識做，之後自己打rpg 又要上嚟睇都係自己唔睇粉字啦
(不過自從好多人都唔粉之後我情願爆機先入嚟睇下post 有冇咩miss 左 )

1. 玩咩武器?
2. 點先有中文?
3. 到時得15分鐘點撚打呀

慘爪龍裝 劇透

流血(裂傷)抗性
達人
體術
高速磨刀
納刀術
套裝效果:拔刀減氣

未全清任唔好入黎討論
陣間又話比人劇透

洗唔洗QQ先可以連線

組長跟得好貼

PC撚MHO

入得post預咗被人透

問題係呢家連隻game都未出 已經唔關打得快慢事

有冇巴打去日本個universal studio拎限時任

有套加成都應該唔夠混裝好用

1. 玩咩武器?

咩嚟？

4.下位鬼蛙上位鬼蛙G級鬼蛙

推測每件裝最低限度出1lv技
然後強化上去就會變2lv,3lv咁

有裝比

我個FD拎左 等佢開任

我就係想問有冇人會有code開任

實大把日本仔開房

唔知會唔會出防爆石
今次我要沖全身+13

到時認住個場,一開即入

想知仲有冇裝填數up？
如果弓用左會點
屌 好想玩呀

個代碼會唔會其實都係同一條
如果佢條條唔同都好比心機唔比流出

似乎著3件已經出到套裝效果
愈黎愈似仁王

唔通龍之一矢會射兩支箭咩

3月先去
我應該未去就已經刷夠個任

個任有分上下part
依家第1part係拎太刀同貓貓裝
3月定4月開始part2係拎防具

姐係唔靠入人地房既話佢預你去兩次

肩衝係三角定圓圈?

佢好似2月到4月有一個任,4月尾到6月有第二個

最好就入街場都有得拎套裝

咁我兩年都入得

巴打知唔知 裝填數up 係弓有咩用
應該唔會係我記錯吧

多唔多人玩開弓 覺得好難下

可以拉高一個level

比人劇透左係咪就無得打last boss?定個last boss會自爆?
以前玩MH個個就日日等劇透有咩隱藏怪,依家劇透就比人屌

隻雞脾好正

成舊水一隻脾

所以我咪問你 唔通會射多支箭咩

冇用
要日版psn先入得
但用日版psn又唔知有冇中文版down
而且呢套野遲下佢會變dlc
以往都係咁

睇黎大家有d誤會
因為暫時唔見拉多段 箭種類有咩變化
我想知如果用左裝填up 純粹加傷定係會有其他變化

聽去過既朋友講實物同張圖一樣

睇到隻脾好肚餓

好想知炎王龍好揪定滅盡龍

隻game連埋第一日既patch加埋要16GB

今晚00:00 可以dl

即刻屌部PS4係咁屌到佢個外殼爛撚哂
屌到佢損撚哂流血然後再射精落部機個碟口位度

今晚可以download?

之後部機就壞左打唔到芒亨

有無講邊套有拔刀會心同集中 ？

用日版psn入code 冇難度

巴打呢個玩法幾特殊

識射一定射落cpu ,display card當散熱膏

拮都拮死

又一個post

咁樣玩最爽.....

ff巴棄左sm2轉戰mh界 ?

1000